一人一pair主人與狗既配搭

舉幾個例-

台長 教主
林鄭 王至民
陸浩 肥媽

Ok仔 彭健新

彭健新 ok仔 喎

侵侵，維尼

阿笨 阿占